20歲仔闖女廁 涉手機偷影斷正

九龍塘達之路一商場，昨午約4時半，警方接獲保安報案，指一名20歲女子在公廁內、懷疑被人用手機偷拍。警員接報到場，經初步調查後，案件列遊蕩，拘捕一名同樣20歲姓羅男子，交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

啲女人真係好蠱惑

計嘢唔一定係廁所嘅

個丙字有火字邊

咁就閪啦，啫係唔撚信啦？

九龍塘達之路一商場
點解唔直接開埋名

咁都走唔甩 廢到

唔信你咪柒問啦

香港人黎?

今次我醒呀 帶部DV入去拍

你即係承認自己唔止一次偷入廁所裝人痾尿？？

硬係啲嘢知得少呢 你又撚鳩過嫌佢唔知 蝕底咁

對唔住 我成撚日都係咁

唔好玩阿Sir

係咪要阿sir照寫先

你唔好on99咁啦

啲留言有聲

照寫 真㗎嘛

之後我醒呀，咪攞部DV去拍囉

女人去廁所都唔係淨係屙尿

屌！講極你都唔信嘅，喂！你咪戇鳩鳩咁啦，事實你又唔信，硬係啲嘢知得少呢，就懶尻過嫌佢唔知...蝕底咁樣... 你地醒下啦！

成架田螺車兜野撞埋去 個司機呀 死得幾撚恐怖呀

咁即係唔信啦？
唔信你咪柒問啦！

有次急屎急得濟走去老麥痾，痾完洗手先發覺冇尿兜，出到去再望一望度門原來真係女廁，好彩撞唔到人

拉得，自爆成日入女廁偷拍

我反而試過係尿兜屙屙下，行個女人入嚟，仲笑我話我去錯，下次唔好
我望住個兜

我個名

嗰單野我知架，我想去救佢架喎 喂 係我打電話報警架
喂 你..你寫埋落去啦

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

我係沙展

係我打電話報警架 你寫埋落去啦喂

異性戀真係好嘔心

唔信你就咪柒問啦

唔係影啲女人殺人，係影啲女人點樣傾殺人

唔信就咪柒問啦

羅定偉

Source 呢

個編劇點解無啦啦寫得岀岀埃及記

咁就閪啦

屌 成個po都係任達華張家輝

傾野就唔一定要係廁所既
邊鳩度傾都得架啦